解放軍提高英語水平 確保對敵時準確展示立場

駐守南海的解放軍官兵近日加強演練和提高英語水平，確保在對敵喊話中能準確展示立場。

在南海執行戰備巡航任務的「呼和浩特」艦演練遇到可疑船隻時女兵用英語警告驅離，官兵又進行分隊對抗演習，演練對敵軍用英語喊話。

這些隸屬南部戰區海軍部隊的前線官兵，央視形容他們是處於南海維權和維護地區和平穩定的最前沿，圍繞戰場需要英語能力成為必備的技能。

報道指，解放軍平日會利用訓練的時間制定學習計劃，提高英語能力，片段見到他們學的不少是勸降的說話，能打仗，打勝仗之外，學好英語更能做到「不戰而屈人之兵」。

隨着解放軍近年在部分有主權爭議的地區加強巡航和演練，與外國軍機或軍艦相遇的情況亦更頻繁，有海軍航空兵機師表示不只飛行技術要純熟，英語亦要說得流利才能做好溝通，避免誤判。

一齊學好Sir this way

垃圾
梗係要美軍學普通話㗎啦

We surrender (舉槍)

最後咪又係淨係識講nmsl

支那口交部都算有心，以後支那狗出嘴炮會用美帝語言

依個唔係笑話，可能解放軍過黎解放美國，china Joe開門迎接

We're chinamen.

NMSL,NMSL

下 點解唔係人地學普通話

睇死嗰班支那賤種味都係淨係識得講
I am Zhina , I fuck mother

咁算唔算勾結外國勢力？

咁多隻字班生番邊度學得識啊 就咁鳩叫NMSL咪算囉

Don’t shoot! We need a green card, Sir this way!

WFC, 真係對住美軍時候，你班老解連開口機會都無就俾UAV行刑式斬首

幾時開打呀仲要學鳥語

點解要學英文，直接同美軍講普通話

放解軍: sir, this way.

Don’t shoot
Sir, this way
I am good at English, don’t kill me

後果自負英文點講？

Translate error

no green card no surrender!